香城online 新職業，長舌婦鳩噏文宣

我地嘅文宣太斯文啦
一大堆老野高談闊論梗有一個八婆把聲特別響
一路鳩up , 其他人就聽
其實我地都要學佢地，幾個一人一組，鳩噏反制
文雅啲叫講故佬